AOS 報告區（2）

[url]Aos 報告區 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
大軍壓境，第一個post爆都未等到先頭部隊，大家繼續作戰

好撚慘，18號都唔知有幾多人係收到機，成批成批咁遲出貨

其實唔洗擔心

我3年aos經驗

頭批pfs係用dhl同宅急便（上海出貨）

遲d轉過批係用順豐。 返而仲快收到貨（深圳出貨）

好想打去apple屌到佢反艇
但理性話我知屌完都冇用/仲衰

寫信去新加坡總部

email比 cook會唔會有用啲

有咩好屌
當你係 18~25 嗰批
佢 25 俾到你，你都吹佢唔脹

出哂256，64呢

大灰未出火

而家先15你屌乜撚野 on99

有冇話邊個貨源比較好？

轉左啦轉左啦 256黑x1

細銀仍然處女中

有出貨未

18號都唔知有幾多人可以收到機

繼續叫春

大家都好緊火

preparing for shipment
256 space gray

大黑pfs

準備出貨中
無法取消或退貨
原因是？
由於你的貨品已準備好運送，因此我們無法取消或變更你的訂單。不過，在出貨後，你可以從「訂單」頁面進行退貨。若要立即要求退貨，請與 Apple Online Store 客戶服務聯絡，電話為 800-908-988。

28號 終於轉左狀態

終於見到啲署光

終於轉左

28 都轉埋？

18/11/2017 - 25/11/2017
訂單處理中 :(
Anyone is the same?

屌, 灰到好想cut 單

振作，大貨就到了

我28號依然一樣

18號都有人未轉, 28號咁早會轉?

振作唔到呀, 一個一個咁轉pfs...

屌
12月2呀

same
大家都轉曬..搞到我每半個鐘就f5一次睇status

我18號嘅都未shipped, 驚都未驚過！至多咪25號又如何

屌
12月4-11呀

好遠 見住人日日IR

睇落可能係逐批轉
但有人28號都轉左真係唔明
唔通hold左數都過唔到定係好似淘寶集運咁偏遠地區會耐啲

我覺得佢地見到訂單即將處理完畢就以為轉左

希望係 一齊等！

18號準備人踩人了

股市都收啦屌
絕望

Me 2 , 繼續等大黑

細灰

唉，明天繼續睇

唔使咁灰心呀

W457 18-25仲未出火

42都未出…256黑…

W498 256GB Black....

轉pfs 黎j都好呀,
處理中好似永遠都出唔到貨咁

而家係驚佢突然cancel就hihi

W572準備出貨中

W559 64黑 準備出火

Same 一系依幾日下星期都吹佢唔漲

原本諗住可以18號收到,
睇黎18號都無咩可能
唔好25號啦希望, 唉

Same

上面5字頭既出哂火，反觀4字頭既未出，唔通真係深圳出火所以遲轉？

4字頭處女中

唔知個ID係計禁到個order個一刻定係計拎到credit card authorisation個一刻

可能係隨機呢

511處女

信我啦。深圳順豐出

聽日轉pfs 後日已出貨 大後日已收貨

W599已轉pfs

咁有信心

pfs會出email？

唔好意思都要講句
我屌你呀

538處女中

好撚葡萄
我呢啲12月4-11
屌咩

18號果啲都未叫完春,
未到你

有撚排先到

+3

+4

希望聽日直接跳已出貨

巴打訂單編號咩字頭
W596轉左

494 呀屌, 處理中

我442 28號

512 呀屌, 處理中

我432 處理中

岩岩收到3字頭個電話，好驚係apple打黎話有咩問題，點知係中銀借錢，屌佢老味

439 處女

今日係咪完架啦,
mon 左成日了

Shipped!

我都收到email已出火

屌 中dhl

鄭州嗎?

18-25
而家話會deliver by 16/11
深圳出貨

我正式宣布...今日未轉pfs 既, 食得屎了, 下個星期先收到貨
唉

深圳

same here, DHL form 深圳

即係樓上個巴打話未轉pfs 既係深圳出貨已經錯了

等25號先收機

點解唔係順豐架
DHL好撚煩

無得自取, yeah

w496
25號都唔知有無

好仆街

話預計聽日到啦喎

出左貨既係咪都係dhl?

之前AirPods 試過去DHL 長沙灣個倉到攞

15:37:11 快件在【深圳寶安利大項目營業部】裝車，已發往下一站
13:21:43 順豐速運 已收取快件

有無清係28/11 - 2/12
揮個手

唉
你地就好啦

剛剛收到email出貨，中左SF

都係深圳

越睇越傷心

有無人估計下幾時再開aos 利申自用

可能未pfs既係鄭州出

DLLM 256GB 灰仲處理中

仆街仆街
好想係順豐

2017-11-15 Wednesday
15:XX:03 Loading at 【深圳宝安利大项目营业部】, being delivered to next station
12:XX:36 S.F. Express has picked up the shipment
灰256 18~25

明天𢓭天？銀256明天到

乜撚野道理呀呢啲

屌 W597 仲係處女中

點解 18-25 都仲未發貨

屌完全亂9咁黎
痴撚線

被Delay?

好想有奇蹟

Diu 快D PFS

仲係pfs

係20-27仲早過18-25

即係幅圖唔係你

訂單號碼都唔遮

你都CUT唔到佢啦

屌你老尾到底有咩好處理 20-27都出，咁其餘啲18-25係咪慘被當狗呀
W511都冇，公平？？？

蘋果已死

比少少炒價算啦

18-25已出貨

W503 屌仲處女中

預計送達仲要係聽日 有冇咁快呀?

不要再說了

巴打咩冧把？

W522 細灰 不過有人話個NO.好似唔關事

no. 唔關事極都唔係20號既人早過18號出貨掛

仲係處女中既一齊集氣聽日要變已出貨
希望在明天

F5咗成晚仲係處女中 聽日都冇真係唔洗指意18-25

都唔係嘅，如果由深圳出貨，轉PFS後第二日就可以收到

已經到左香港 睇黎聽日有新機用了

我都係 好正

屌

我都係

18號話有機嘅唔該到時貼張相黎睇睇啦

仲係準備出貨中 點解你地咁快出貨

W423 未破處

You are not alone

出左貨既都係一部?

都話同張單編號無關，做乜鳩個個仲要打出黎

黑256 仲係處女

18-25 兩部大灰已到香港

利申DHL

希望聽日一醒就見到pfs

順豐 已到青衣

早啲瞓啦各位

打過上Apple 問，叫留意返幾時轉，灰機最壞打算卞星先可以PFS ,不過25號前可到手

20-27 256銀 今日送貨

屌，別再說了

仲要等:~

講埋啲廢話
20-27果啲仲早過我地點解釋
仲係處理中，處理你老母咩

個d應該唔係黑機...

果D系銀機....

銀機都唔撚得

18-25 銀256 未破處

系你老母臭閪

所以咪話關咩銀機黑機先，
係Apple亂9咁發貨

啱呀屌，乜色都係，你係冇貨就咪撚擺人18-25囉，訓醒都仲係處女中，又唔跟numer又唔跟日子派，屌咁aos要黎托柒

人地寫到明18-25
就算佢25號夜晚先送都無資格屌

fuck you

DLLM

留上成班都痴線

今日會到？

見你都都出晒貨, 你仲係處理, 你都屌啦

事實今日只係16號 佢而家係深圳出貨 第二日已經到香港

賽跑比賽幾點開始

提子呀嘛,
其實我想18號先到, 我係送住宅

屌你老母仲未PFS

一齊屌佢老味

DHL話12-9 送黎
個range 可以再大d.....
屋企冇人 收得皮

我最快都要7點先到屋企

但係apple野唔係要對身分證咩，我果時收apple watch都要

識買一定送去公司

18-25就「你的訂單即將處理完畢」
20-27既「已出貨」 有咩唔屌得
處理送貨單唔跟日期派咁整1-2周3-4周做乜

點解我會cut aos

兩批一齊轉準備出火中或者已出火就話姐

10點了, 仲未轉pfs, 今日都係收皮先

我幫你mon住

有冇人今日轉左

如果今日無人轉, 一撚定等下個星期, 因為無晒貨

Aos已拎機

咁快？

屌你老母
18/11 pi 緊咋你老母西

收256 灰

易鑫又賺唔到錢, aos 又唔轉pfs

都仲係pfs
幾時先出火呀

錢都未扣果下真係灰過太空灰

都仲係pi
幾時先pfs

處女中咋
轉pfs之前係咪會出多次扣數sms/email?
懷疑緊仲未pfs係咪張卡有事，冇奶油前面啲巴打早訂早收confirm email都仲pfs反而遲黎先上岸

aos你覺得可以賺？

證明佢根本唔識賺錢

我自用咋你老味

機已拎

應該唔撚關先後次序事,
只可以話自己黑仔, 算啦

我係想講好撚黑仔咋

屌下星期，空歡喜

正話想睇進度然後IR又有突擊 都係搶唔到

乖乖地等aos 施捨部機比你啦,
港豬好似乞衣咁, 錢又比埋,
又要期求佢出貨

Ir 咪又係bot撚

睇報價區強國已有返2-3周aos
正式宣布係添曲心中港豬榮登狗都不如地位 有大貨都唔俾你班垃圾吹咩

香港駝衰家丫麻 再嘈唔賣比香港人添呀

正臭鳩

apple hotline真係廢到唔廢

臭閪肯PFS 未 ,DLLM

仆你個街臭添曲
18-25 到依家都仲係處女中
人地機都收左喇

但人地寫18-25 無得輸既
吹佢唔撚漲,

已拎機
但佢完全無打比我直接踩上黎我公司
好突然

有無人係pfs緊未轉但收到貨？

收到機咁無你既事了, 88

係公司收到機，啲同事有無好好奇

得喇好撚威喇

Aos 又唔係啲咩新潮野

年年我都係寄黎公司

無啦 佢有個紙皮箱裝住
不過送公司但連身份證都唔check dhl真係

所以我唔撚會送公司,

屌，今日完全冇人轉pfs

唉, 無架啦今日, 再等聽日啦

我果部仲係紅磡站，希望夜晚先送黎

問上問問到糸Apple 做既Fd ,佢話灰256GB缺 18 號 先有大貨其他多所以PFS 左，各位256灰既巴打bad luck

灰64GB都處女中喎

我18-25銀都未破處呀

準備出貨中 要出幾耐啊？？？

咁星期六會唔會轉status?
定一定要星期一先會轉Pfs?

咁64灰呢

灰既巴打靠運氣🤦🏻‍♂️大家一齊集個運

我估256灰聽日pfs
星期六送

兩部256灰已經到公司

屌你老母

個撚個幫st點數

我懷疑有st9 周圍話收到貨
壓價

好明顯係 JK自拍擺上黎就知人地會mon住啦

dllm st9, 呢度全部自用架, 走啦

叻叻咁話收到貨，然後參加運動會

係點數最好，搞臭個炒埋市場佢以後冇得炒

IR自用中留名

我想問aos有冇開過, 我想買部自用

又黎連登代表全香港

準備出火一般要出幾耐
呢兩日得唔得
琴晚轉的

人地即日準備即晚出啦

點解我咁耐

屌same here 銀256
有乜理由早出貨俾人但我地仲係處女中

2 部256 銀色到咗屋企

大銀256準備出火中

媽我得左啦
256灰準備出火了

我都係啊

恭喜恭喜

又嚟st只上連登

屌 終於準備出貨中 細銀

係度屌完後
我竟然破左處喇
堅持住呀巴打們

仲處緊呀屌 孤兒仔mode

破處喇
細灰

屌左幾頁啦 gay曲唔受我

銀？我灰256仲未

連巴打你都準備出埋，我都仲係處女中

係呀大銀

係咪照舊五點前冇收得皮

可能遲多少少就到你架喇撑住

加油，要來了要來了

我地仲未

我都未

出了出了

興奮到自己條女都唔遮

啲柒相唔記得cut 添

柒相流出

好撚搞笑

代我同佢si個hi

你地係買左1部定2部?

我兩部256灰3點鐘轉

屌你老母gay cook，買一部到而家仲係處女

我都係兩部，繼續等

公平咩W538 已出 W498 未

一部真自用都唔放

其實no係無關係

咁同咩有關一個二個都有啦

64銀1部 啱啱轉咗準備出貨

準備出貨中先痛苦 你以為見到希望？我琴日已經pfs今日都仲係pfs

準備岀貨中

好過我由頭到尾到而家都仲係處理中 屌你老母臭西gay cook

起馬見到曙光, 張單仲係度

巴打做乜自爆？

屌又系538出

巴打興奮得滯就會忘形

希望中sf

有了？

係呀, 3點鐘轉左

我仲要等呀

仲有聽日, 都應該趕到18號, 可以坐定定係屋企收貨,

希望系咁啦，失望左兩日啦

我就煩少少, 送屋企, 中左dhl 就唔知點算

起碼你出左先

睇到又有人有，又開自己既，嗯處女中 就黎五點

黑256處女圍爐區

明天請早...
今日又無
幾時先有

準備左成日都仲準備緊
希望18 號真係可以送到啦

Mola mola 18號無望
灰到

公平咩

望18號仲有聽日,

呢度無你嘅事啦，走啦

唔洗咁開心 我準備左成日都仲未有得出

公平咩
18都未有
20號有

係囉 超過24小時已經

希望下星期一返工時收到啦

?

me too

點解我18號反而無？

18號啲孤兒仔特別低賤囉
再F5又冇 都係返出去做野先

本身預SF 7點幾送黎，點知5點就打黎問有冇人

好彩早兩粒鐘返到屋企

被世界遺棄

自用等多幾日姐，炒就

我今日朝早10點就送到
有冇ching早過我

早兩日一定好開心

準備出貨左30個鐘 個貨櫃箱咁大呀

same

今日剛pfs
有啲驚添

希望係等埋今日轉果批
聽日齊齊出火

被世界遺棄不可怕

轉咗一日, 終於收到email 話寄

diu 好嬲 成班20號都PFS 點解我18號仲要等

走啦屌你老母
點撚解我18-25仲遲撚過你

中dhl

屌曬你地全部

你個名

SF 到深圳 是咪聽日會有

終於轉埋已出火

我揀左送公司地址，所以派貨日由星期一開始計(好似係)

如果有人係屋企dhl好過順豐

我咪又係揀送公司，18號而家仲係處女囉，屌佢老母

我個部仲係準備中 又未扣錢....但係有email
係未出貨先扣？

屌多幾下啱架啦呢度百屌許願池黎
上面好多巴打係度屌完都轉pfs
Btw我仲係沒有

我係準備中, 但未有email

我都未希望依兩日

有冇人出左貨係有買AppleCare

諗緊部64仲有無水位

黑色

咩都未有 屌佢老母

係度屌下啦, 我都屌左兩日
屌完就有

我仲係處理中 屌佢老母

琴日都係呢個時候轉左pfs 岩岩轉左已出貨
dhl 深圳

我有買，面家準備出貨中
Applecare筆數扣左，機價未扣

屌佢老母 返工個時越諗越嬲

我直頭嬲到無心情做野啦, 尋日

岩岩出貨DHL

炒狗? 用緊x 仲買多部黎炒?

呢到一半人都係炒狗

犯法呀,買多幾部替換呀,吹咩

巴打幾時轉PFS?

無, 問下姐

20/11 轉左SF 聽日或之前寄到

琴日 20-27果批

屌你老母同我出貨呀！！！

頂 中左DHL
冇得自取

其實順豐係咪都要打一打電話同佢講自取
我記得之前唔打佢都會自動打比你叫你不如自取

Sorry bro

Sor bro

屌⋯⋯嬲

屌gay cook老母

屌 真係好撚嬲

我上次係自己打比佢轉既
正常佢應該會送去你個地址

係咪要出左黎香港先打得，

其實如果有左SF 個單number
應該已經可以打去轉

SF出火！

未出火 屌下先

屌屌屌屌

aos仲係處女中，smartone岩岩sms話我知18號可以拎...
啲時間駛唔駛咁岩呀頂

有無人轉左pfs但係未出貨??

找，今日先PFS

我又係 係咪聽日先會轉出火

好有機會

可能半夜呢

今日未轉出貨好大機會聽晚出
點快都係星期六先到架喇 睇上晝定下晝

轉左已出貨了

處女中繼續上黎屌添曲屎忽

為唔為左18號一定有機拎食smt貴plan cancel aps好

溝女又唔見有處女俾我

要食貴plan 唔爭在等多兩日
可能有意外驚喜

18-25 256灰繼續處理中

幾時 頭先轉???

dhl到香港了

已經等到好絕望

忘記佢會好d

今喺公司忙到唔得閒睇，日子反而易過

屌那星自己用的話買炒價無咁嬲

買俾老婆要正價之餘仲要說服返佢轉頭唔好為個一千幾百攞去賣

賣完又要再捕住買返部真係心神時間都唔知個一千幾百

買電話買到咁真係好慘
我想信只有香港先係咁
買乜都難啲

賣左出去分分鐘農曆新年先買得返，痴線架香港

之前6S+用炒價買反而乾手淨腳

依家等咗佢幾個星期都仲要苦等真係好戇鳩

搵其他野分散下注意囉
唔等都叫做等到就發貨既日子
鬼叫香港人乜鳩都炒一餐

7+ jb仲耐la

等完PFS 又要等shipped

俾你都無用啦
先同你講就快破處
等嚟等去都仲未破
有得睇無得食

屌你

琴日sf深圳出貨今日收到仲要賣埋

屌今早試IR 又系車尾燈都望唔到

Diu

仲未出貨

我PFS 都未呀

今晚先會出，等下啦

但PFS 都未都系 ?

可能陣間pfs今晚shipped呢

希望啦快18號了

今晚7點左右會出

收到風？

連續兩日出貨都係呢個時間，而家處理中既就3點左右轉pfs

但願如此，想明天收到。系香港買部電話都咁難

人地貨都賣埋啦 屌
我仲處女緊 屌佢

人地外國一早輕輕鬆鬆walk in.

鬼叫香港乜撚野都炒

我個fd 3號係英國walk in
用到臭山，換埋pixel 我都仲等緊

應該真係今晚出貨 聽日收機 等到頸都長

+1 你已PFS?

係啊 琴日晏就轉嘅

各位早晨，又夠鐘屌添曲屎忽 佢幾時先捨得理下18-25淨低既處女中孤兒

我仲系處女

到左屋企附近順豐倉 但要返工 會唔會睇身分證

即刻打去叫佢唔洗送自取,
一係送去自取點

你系撚完未呀？

未

返左公司

直頭想send email比添曲屌柒佢

集體訴訟

自己落單慢過人
有咩好屌

3:01aos 左唔覺得自己慢囉

都唔關事,
應該隨9機

問題係18-25 處女中
20 號已出貨

出左貨嘅巴打以前有冇攞過iPhone去賣

遲黎先上岸

有冇人28至02已出貨

20-27 dhl已收貨

排隊啦18-25都未出完點滴會28-02

點解會覺得18號送既人落單係遲過20號送果班？

買細銀個D 咪會前過大灰送囉
淨講日期無咩意思

20-27收到貨
18-25仲係處女，唔屌得？
大家都18-25我係度屌係葡萄姐
但20-27快過18-25好明顯有撚病

上面貼左圖啦
兩部256灰20-27已出貨
我一部256灰18-25處理中呀
屌你老母添曲！

DHL開心今日到

dhl仲未打黎

都話應該係隨9機發貨囉
吹佢唔漲

已絕望

有無未PFS既人有希望？

15:00 啦 食飽飯, 訓個晏教就有曙光

Hope

我只係望到添曲個屎忽

有無尋日轉pfs 既出左貨

放2部256 大灰
Tg pek808

等緊dhl今日打黎

香港黎講，SF 定 DHL 好 d

Sf已送到 18-25

尋日轉PFS今日等出火揮手區

未出

今日有得拎 但番工

屌 仲係PI

Me 2 Fuc

仲係pfs fuck

三點開獎 仲有一個鐘

再打上808 屌9佢

迎接失望吧

一日唔轉都會打上去屌

仲係處理中

三點後睇多次，唔得就算

再不停睇會痴線

收左貨了

Finally 😭😭😭😭

me2

果然準時3點 ，如果今晚無轉shipped咁伓你可能要等到下星期一先送

我都轉做準備出貨了

唔會聽日送office咁喪掛？

仲未轉

繼續處女

尋日PFS既全力燈佢今晚出火

順手出埋今日PFS既ok？

仲係處女中

係咪pfs前會收到email/sms架

有冇人知smt個red pass可唔可以讓比人出機？

我冇收到

應該出貨先有email

終於轉…應該 大灰 應該最後的18-25???

出火了！

真??3點出火??

屌你啦，你當我呢個黑256處女流架？

有無人同我一樣處女中？

今日仲有機今日仲有機

仆街 仲係出火中

岩岩轉出火中，唔知幾時會到

唔係話三點唔轉就你喇咩

早幾日一路去到5 6點都好多人轉

就算轉左pfs都要講返句
屌你老味aos gay cook

機都賣埋啦

出貨中之後一般幾多日先到？

係咪等多人就已出，再等多日就到？

見到人地咁開心又開自己既
繼續失望 得罪gay cook的小部分18-25

仲未轉出貨

可能夜晚？

me3
屌佢老母臭閪

我相信你今日都有的…

我已經等到麻木，上個post等緊既到而家都出哂咁滯，我就仲係處女

我都係處女中

要準備幾耐呀fuck

希望今晚 或明天

又五點啦唉大黑處女冇人權
已預算隨時25號先到

仲係處女 屌

希望聽日收到

星期六日送唔送貨？

4點半拎左機，送上屋

Shipped?

屌佢老母尋日四點轉左做準備出火宜家都未出火

我都係
屌

無限PFS
希望今日 ship 到

我又係啊屌 以為有希望 點知仲撚失望

等埋聽日個班

咪撚咁做呀

抵啦 攬炒

Fuck you

保持希望呀
尋晚去到1930都仲有巴絲出到火

可能等埋我地今日呢批出姐

無啦無啦
屌

屌 真係仲未出火
係咪可以請添曲屎忽準備

好波 等埋聽日一齊出火

我屌，今晚唔出就無

屌你老味啦

聽日應該會好多人放機

啱啱轉已出貨

星期日去放，雖然銀行假期但先達佬水源充足
但同樣都少咗班office工一至五收貨嘅AOS

唔撚係掛 唔公平啊！仲係處女中

屌
仲有我

係咪尋日PFS ？

聽日全世界人踩人
利申：機已放

我都應該呢幾日到貨。今次放機先，遲啲先考慮自用。到時應該得幾舊水位

岩岩ir大貨 好彩兩部aos走得切

有無巴打訂多左唔係用黎炒 我10300收一部256GB自用 咩色都無所謂

轉啦轉左啦出左火啦

中左深圳DHL 好彩聽日放假係屋企

仲未出火
我繼續大大大咁屌屌屌屌屌

喂屌
又剩低我

仲有我

仲諗住十拿九穩
正仆街

搞到我不停F5

中左順豐

仲系PFS..... ship 左既系昨天PFS?

好撚黑仔
灰9
轉左pfs 都無用

仲要中左順豐

我尋日5點 pfs， 岩岩先shipped,原來尋晚SF已經取左件

你試下去SF 用自己電話睇下check 唔check 到啲咩

SF琴日收件今日晏晝已經到左

Mola Mola

你今日先轉
我轉左1日都無

琴日pfs既岩岩已出火

公司地址

可能要等到速遞公司正式收件件之後aos先update?

打去808屌下？

臭鳩屌
又漏左我

留意左你幾日覺得你堅黑
利申：未收到機

有冇人出貨中但未扣信用卡錢？

屌佢老味
一次好差既體驗

On 撚9 有邊個hold pfs耐得過我

有冇打過去hotline小過佢

我打過少過然後今天3:00 PFS

小黎都無用既

ON9 我都係18－15，依家仲係處女中都仲未出聲

+1

我都係pfs 中

你幾時轉pfs 先

要星期一先可以再屌

想知打去可以屌啲乜

好撚嬲

的確...

處女到2046表示已麻木

如果我係再後一批，轉我做準備出貨把撚咩
咪又一撚樣
屌

平時八婆點樣投訴咪咁樣投訴

我都想知我幾時ship

琴日屌一屌，今日轉左pfs
但仲未出貨
屌你老母gay cook
百屌成材

星期日係咪冇人送貨架？

正常都無

轉左pfs 都唔知要等幾耐啦

想快D到手😭自用

SF快過DHL?
早左SF咁開心既

sf有得轉自取，好似係

又要灰兩日

其實唔係自取根本冇分別
唔知佢地咁開心做咩

灰撚過太空灰

滿懷希望希望明天😭

其實今日先pfs 唔係預左咩
我就真係灰

我唔知幾時先可以shipped,怕好似巴打你咁

我地都係被遺棄既一群，仲分咩你同我丫

下次真係上台出算撚數垃圾蘋果

18號smartone叫我拎機

我5號csl 叫我拎

12月先到機
聽日有得係SMT出機
聽日出機算數
日撚日同BOT狗爭好撚攰

pfs左冇得cancel

我想知星期六會唔會發貨

你收貨地址係公司定住宅？

不過你聽日shipped 後日到香港都未必派到呀？自取就唔知有無可能

住宅

琴日破處 今日出左 深圳順豐

頂 我公司地址 dhl有冇得自取

仆街台灣aos 2x/11-04/12個批有啲都出左火 香港 屌你gaycook

星期4 pfs 到而家
有無人都pfs咁耐，見你地星期4既尋晚都出晒貨

今日應該係第一波放機潮

巴打你可能今日出加油，我就

可能你出完我都未出
都唔知係咪漏撚左張單

希望今天大家都會可以Shipped 今日冇得打去屌

星期六會唔會出火

如果今日唔出
咪至快都要星期二先收到

今日第三日aos 到喇喎ching

28-02 自用大黑苦候中

28-02就等下先啦
呢度成堆18-25都未叫完春

仲有冇18-25係處理中？

PFS 慘啲

岩岩破左處
琴晚睇都未破處

尋日出火既已經收到

FUCK YOU

其實點解18-25有八日咁闊 28-02得5日

琴晚未破處d朋友，今日仲有機會會破

要破兩次 破要仲要煩佢幾時再破

終於等到準備出火中

今日18-25 D人應該全部都破哂處...

我有預感你地仲快過我

有冇人昨天PFS 今天已Ship?

哈係都係要到3點咩如果今日會出的話

好艱苦
等完破處又要等出火
仲要今日星期六
幾時有機用呀

尋晚順豐 shipped
打去改自取
11點幾竟然送上門

各位處女PFS巴絲加油呀

你幾時pfs 的

破處啦

無留意
琴晚4點訓仲處女
11點醒就出火

有冇email通知？

今天可以Ship 嗎？ 昨天3:00 PFS 😭😭😭

無

睇錯以為出左火

有無巴打有256銀想換256灰
見到真機後悔AOS左灰自用

可換+俾st差價你
不過仲PFS緊

SF 己自取

想銀換灰不過係64

尋日轉pfs
今日會唔會出火呀

仲有一個鐘就知

其實出都係夜晚先出，根據番呢幾日

不過今日又早過3點轉pfs

3點無野睇
星期一見

仆街曲屌左幾頁終於到我破處啦
然後就係進入下一個等待已出火地獄

真係估佢唔撚到

呢幾日個破處量好似唔多唔知係唔係一次過發晒

陰啲陰啲咁出，貨量應該真係唔多

所以懷疑佢幾日儲埋一個櫃ship

㞖佢老母😭😭😭

屌你gay cook出貨未

收64銀 自用

收你老母
出返去交易區啦

Anyone ship？

Not yet....

等多陣啦大家
呢幾日都係7點轉shipped

集氣

大家加油

如果等到7點你地ship 晒又漏左我點算

感覺上我仲黑過巴打

集氣屌多幾下gay cook

屌佢老味

Gay cook: 大力d插我

屌😂😂😂

有幾黑先

轉左啦！但未有得追縱件貨

唔撚係呀

未有

順豐，四點在深圳送往下一站，明日有可能嘛？

出火了
有email sf
但20先到

乜都冇

食屎，搞乜9呀我張單

我email寫20先到，你有無寫？

即日pfs+出埋火深圳送黎，順豐

有…留心睇一次…

出火了

屌你，我張單比人遺忘左 又無得打電話問

Preparing to Ship
Preparing to Ship
Preparing to Ship
Preparing to Ship
Preparing to Ship
Preparing to Ship
Preparing to Ship

起碼唔洗再心掛掛

屌你老味死基佬呀！

好快 我都係今日三點先pfs

屌你仲系PFS mother fucker

多數轉status轉到幾多點？

唉，我都唔知講咩好

我琴晚臨訓都仲係處女果下你地會明咩

前幾日好似有人去到夜晚十點或半夜先轉已出火

加油巴打，不過我知我講咩你都會屌我

我都一樣姐

跌到落谷低
蘋果會唔會漏單

可能係集埋今日聽日轉pfs既先一次過送

點解會有啲人咁撚快ship

屌 我要出貨啊！！！

屌你，我琴日PFS 左今日都唔出

屌我出左
係咁先

屌公平咩

喂屌我都係，真係同批

但dhl 屌你老味

順豐

打邊個號碼改自取 有冇手續費

屌！你！老！母！
出貨呀！仆街

恭喜你 黑仔王

順豐hotline lor

快啲改送門市 SF 星期日唔派野

黑仔啲晚話星期日啲野唔撚郁

中dhl 咪一樣黑

我都出左火！各位巴打下年有緣再見！

死gay cook
肯ship喇咩

百屌成材

講真DHL有咩問題 唔好聽人鳩UP
我個部前一晚送 第二朝已經到

出貨了

dhl星期日都可能送，望佢聽日到你屋企啦

預計送達20號

唔洗番工咪無問題，要番工咪食屎，無得自取

改ed 不過佢話最快可能都要禮拜一

我收唔到email唔知幾時到

DHL邊到睇預計送達日期，屋企人代收得唔得？

email

因為順豐星期日好似乜柒都唔郁

今朝破處
剛剛出火了
DHL

屌DHL
好驚唔係屋企

有宅急便的巴打?

好似有得打去同佢講最好幾時黎

一定要本人收？
屋企人或鄰居得唔得

Dhl 係咪得長沙彎自提，
幾點關門

我去順豐拎又要對W號碼又要簽英文全名咁

我今日DHL收 完全無check我係咪本人
又唔洗對單號碼同show email
求其畫隻龜就ok

ship咗

順豐

抽中DHL，我決定星期一射波，
實在太撚煩

終於shipped

有無巴打有256銀想換256灰
Order完後悔中

可補st差價

出左貨順豐

係咪可以打去轉自取點？

其他人簽都得 但係要寫收件人全名同身分證

有無人知DHL星期日派唔派貨？

唔派

有無其他人係宅急便 尋日收件到今日未郁過

DHL如果星期日到左香港
可唔可以即日打去自取

原本星期一先送達
諗住射波係屋企收
但又怕佢甩底

收到封sg email 即係邊間速遞公司

好似係 invoice

抽中sf 有冇巴打試左可以門市拎

一定可以，你打上順豐叫佢送門市就得
你就好，

首先你要改到收貨方法

唔好意思 我係想問可唔可以聽日就拎到

正話知已出火即刻打左佢hotline，揀近返原定地址附近既自取點就唔洗加工作天，本身想揀公司附近個自取點不過佢話會耐左就不了 揀返住宅附近果個算

如果聽日到左香港既營業點，你可以打去問下
正常係可以，但首先佢聽日會落黎香港

Dhl 星期日送唔送架 ？？？

唔送

星期日仲要冇hotline，想轉自取都唔得

咁就仆街啦，星期一至五都無人喺屋企
求DHL 轉自取教學

同求
有咩方法聽日拎到機

其實可以打去/email過去，佢會幫你安排

ps試過地址寫辦工時間送，點知佢星期六先到，叫佢星期六照派

剛剛睇 DHL 到左香港

星期六佢本身都會派，我打去問過，但佢話星期日唔會派件

應該同你同一車

同埋如果要自取好似要一天前預約
仲有無計

如果聽日唔送既話，應該星期一先有

可唔可以自己衝上長沙灣呀頂

same
有無辦法聽日拎到機

唉，一路處女中，今日下晝一野破處加出火，點知原來星期日唔送

中順豐咪有計囉，
DHL就無辦法啦

順豐星期日成日都會卡左係青衣嗰郁

18-25轉都未
in progress

Dhl 都卡住係
Clearance processing complete

黑貓表示 仲係深圳

睇怕都要聽日先有
好想射波收貨

順豐琴日四點落青衣之後就無下文，睇黎最快都要聽日？打上順豐vip熱線又問唔到，好撚廢

一個cut 左aos18-25既on9 留名

少少野就驚唔好學人炒

自己走去長沙灣拎算

我正有此意

尋日睇仲係寫發往下一站 今日先由下一站個名變做發往香港青衣集散中心，真係好無言

諗住ir咁易 而家要機自用

我話去自取個職員都話今日未必去到青衣，我心諗深圳黎香港踩單車啦屌

順豐就算已經到青衣，星期日係咪都唔會再郁？

唔郁架啦算吧啦 我順豐多年經驗

點解平時淘寶既件星期日都會派，蘋果件唔派

我咁岩都淘左d保護套，同樣今日中午到左青衣
但一樣無再郁過
同樓上位巴打講既一樣

唔係 ，係係倉既野就唔會郁

app版個my order erro左
係咪被cut單

咁幾時先會郁？係咪要等到聽朝
好懷疑聽日收唔收到

定期維修

驚到仆街 等左咁耐先黎被cut單真係屌出聲
btw 多謝解答

上星期既今日都有一堆巴打（包括我）幻想佢會轉準備出火，維護完就會ff 完

今晚凌晨都有可能開始郁，最高記錄我試過9點喺屋企就收到apple dhl件
利申偏遠地區

幾年前,試過凌晨12點幾
以為邊個禁鐘

20-27號
幾時先發貨

過咗處女中再講

256黑 兩部20-27號 已發貨
不過同上面位巴打一樣順豐發送緊去青衣

你最好細聲啲，有啲巴打18號果水都仲處女緊

仲要兩部

Arrived at delivery facility

幾點派機
已射波準備

玩到咁大

真係唔到禮拜一都唔郁 順豐啲貨
好在今日早收可以飛返去自取

就是今天！

仲唔派貨既dhl

我部機已經去到公司附近的派送點

平時正常朝早會送到，唔知iphone會唔會例外

果頭講完果頭 With delivery courier

28-2信用卡扣左數
終於唔使再ireserve俾apple撚

今朝朝早已拎機

我貨都就到，但信用咭仲未扣數

真係奇怪

我都係，dbs俾錢，limit 有hold過但係之後放返出黎就未扣過

我都係28-2 咩動靜都無

好快收貨

St開幾點？想買mon貼

DHL送前係咪都會打黎通知聲

我都想知
好似個個唔通

我都想知，如果屋企冇人點算

收256大銀/黑一部 可拆盒 報價

會，但可能早10-15分鐘通知咁大把，我fds就係咁比佢打左個突擊

順豐送office

28/11 岩岩破處

我dhl送但無打過黎

仲仆街

其實咁樣對佢地有咩好處
打個電話知道無人收，樓都唔洗上，佢唔打既又要上門撳鐘仔
好反智

我DHL都無打黎
11點走黎拍門 仲訓緊

CLS真係屙個尿都會MISS

我想問順豐送之前會唔會打電話通知？我仲等緊順豐送黎

正啦 手快咗揀住宅
公司鬼咁遠

我之前送屋企真係一步一驚心

去廁所唔閂門，全日留係廳
佢老母真係唔㩒鐘，拍兩下鐵閘就算

邊有咁好服務

從來寄嘢一定係辦公地址最快收到

屌你老母，鐘都唔撳，咁驚，
即係比處女中，準備出貨中，折磨完
到出貨都仲要驚，
ON99

我8:42派送中，到依加都仲未到

九點四睇佢話派件中，叫我準備簽收，而家仲未見影

我頭先十點幾都未轉派送中，但一嘢就送咗上嚟

送屋企的話我估無咁快

我送公司 我公司仲要係佢出發個站過兩條街

睇佢心情架咋
以前淘寶送公司幾近佢都可以話遍遠地區

好彩順豐爽在有自取

有無人收到DHL?
仲未有:(

默默地等待

個時好彩醒水

好多巴打講明明全日係屋企，冇人嚟過，但就咁留低張卡仔，話屋企冇人

Aos 好折磨

IR仲折磨
日日8點起身比Bot玩哂

18-25, dhl 頭先到了

你送住宅定公司？
邊頭

28-2 準備出火

佢老味dhl送貨送到成舊屎咁搞到我聽日先拎得

點解

收到了

PS: DHL express

Sf送屋企都係未到

葵涌住宅

我天水圍唔知係咪等到天荒地老

順豐觀塘區工廈啱啱收機

我Sf正話12點應該到咗 不過一早嗌咗客服同我轉去自取點，而家等待轉運中

DHL岩岩送到，好好彩地有提早幾個字打黎

爽，你咪直頭係佢營業點附近

隔一條街送黎要三個鐘足足

9點幾打黎一次miss左，幾分鐘後發現打返過去就話走左今日唔會返黎我個邊自己打上hotline rearrange啦，串過馬撚
打去hotline叫佢比我係倉拎佢話你件野應該去青衣倉轉去長沙彎要聽日先拎得
煩到hihi

打去Apple投訴啦

你就好啦咁早打黎
我一早起身等

送到去唔見你
Call你又唔聽
走有咩問
人地唔洗做淨係送你一個咩

剛剛收到dhl電話

有無天水圍人收到dhl 了

apple點會幫到手
咪員會叫你自己同dhl deal

做速遞唔同送pizza派報紙呀巴打
正常早半個鐘就問定你會唔會喺度做buffer

知你派開報紙唔明架喇

DHL打左電話黎
2-3點
早咁多打黎

咪好囉有得預

未撚打黎
住九龍都咁撚耐

點樣可以知道大約幾點送來，驚無人收

打hotline問

當正自己係大爺淨係服侍你一個

頭先送黎前15分鐘到有打黎

有無28-02既清已經出左火？
我數又未扣又處女中
好折磨

人地話明28號
今日先得2號
等下啦
PS:出貨先會扣數

今日20號咋大哥

機已收

佢未經歷過18號果水但係十八號都未pfs既痛苦

屌 收到部機有條凹㾗 打去換話要1-2星期。。。

凹喺邊個位？

power button 右邊 金屬框同玻璃個接位

咁計落好似sf穩陣啲又有得mon實進度
Cs都好好禮貌 轉運半個鐘都唔洗已到自取點，出埋sms有得返去撚下機

28-2 pfs

個進度淨係話去到自取點
跟住就無下文
唔知要等到幾時

圖定你個名？

早一個禮拜 schedule

希望我可以26-27 PFS

28-2仲係處女 樓上堅定流？

我用順豐次次都狂打打到聽為止，有時仲一早打黎話好忙問我放去順豐站自己拎得唔得

公平咩😭

oh

最後果批係咪12/2-9？

不要再說鳥

Me toooooo!!!!!

28-2

入遲左信用卡,遲左一星期
咪等下囉

28-2咁快pfs

本來係25-2而家轉左做2-9

18-25既要退場了
下年見

4-11/12

下年見

想問下仲有冇巴打等緊sf 送貨
今朝係佢客服問話派緊 仲味收到電話

SF緊係轉自取啦

18-25 貨都未收到

我就係朝早想轉自取 不過佢話派緊
諗住直接同個送貨講 點知等左成日都冇電話

收到貨lu

邊間？ SF 定DHL?

定係宅急便 中呢間嘅巴打都冇哂聲氣

準備收工去拎啦，大家下年見再搶過

SF 在家剛收到

打去客服問，20分鐘後就送到

下年?不了!
自用撚表示希望用到3年

真係快得好恐怖

同slot有望今日出火

加速！！！

4-11/12

出左火啦 dhl

ST9 睇住你地來打，見大貨超低價
你地想價好d 最好收完唔好講

頭先先轉shipped 要點係分店拎?

我SF

28-02 揮手
師兄張單係幾號破處的？咁快已出

小學雞 x12

21 有火收，dhl

走啦，炒狗，呢度唔係炒狗區

唔好當st9 白痴至得嫁
幾時真正大貨佢地會唔知？
有幾多人呢幾日黎放機都估到啦
唔通上一兩個星期既散戶 ir 貨會等到今日先放咩

利申：自用撚

揮手區
DHL係咪最快？

2-9/12

25/11-29/11